[理性討論] 依家出黎要重點表明當次活動訴求係咩?

老實講五大訴求個個都知
政府其實當冇到,聽到個五字就封住耳仔
媒體都寫唔到咩重點?

依排好多手足認罪,被打等等既消息
成日話手足唔係COMDOM
依家重點係咪應該要幫手足?

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回“暴動”定性(包含612)
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行“真雙普選”

叫既口號要清晰
大家有咩諗法?

SORRY FOR 1999
睇新聞睇到心很痛

我地仲可以做D咩?
不防傾下

1/10

2/10

3/10

4/10

屌 係連登都要單機

理解你 但係改口號有咩幫助

屌 唔撚推了

唔係要改口號
只係重點提 "撤銷所有反送中示威者控罪"
比D淺兼既人提返佢地依家發生咩事

好多同事都變返港豬
起碼比佢地容易知道個動向

我都唔知得唔得,知係諗到盲講出黎

淺黃

5/10

6/10